求各爸絲屌醒！ 可能已綠帽

女朋友好多好多野呃我，呃我同其他男仔一齊，出過續次軌我都原諒左佢，但我今次我想狠心分手，但講完分手我又唔忍心去話不如又重新黎過。。。點知仲比人屌。。。
求屌醒！！認真求各位爸打絲打屌柒我！

求各爸絲屌醒！ 可能已綠帽

我真係好無用，希望大家陪下我

因為今次我唔肯定

帶帽都忍得落
聽日三餐可以唔食飯
去食屎

但我真係好愛佢

其實我係可唔唔"憤氣"

帽唔怕戴 最緊要除得快

佢而家有時會去個男仔屋企訓，仲要發皮氣話我唔信佢

想飛咗你但又怕做仆解掛

我知。。。。其實本身中出即飛，但飛完我竟然又唔捨得。。。所以求屌醒

鍾意呢唔係大晒架 做人要有底線先得架 你鍾意咪一路同佢CHAT囉
到佢條仔發現 咪等佢做返你依家個角色

你都on9 中出完飛撚左佢啦

因為我條件上，所有野都好過個男仔，只不過。。。我係long d....二，三個月先見一次。。。

當佢sp 然後自己再搵條女 最多問埋佢玩唔玩3p

男人大丈夫 拎得起放得低
你呢頭講分手 轉頭話復合 佢會覺得你on9 廢 無用

你唔想比佢睇死 唔憤氣 就更應該講完分手唔再搵佢 block撚曬佢
佢突然間無左你唔慣 就一定會再搵你

呢個時候 更加要決絕d咪撚理佢 等佢無咁好過

咁都改變唔到佢想飛咗你呢個事實㗎 都發生咗啦

我做足架本身，去旅行中出完，幾個鐘前分手，佢打左一百個電話揾我。。。點知一心軟聽電話，比佢屌9我唔聽電話。。。但反而我仲掛住佢。。。

爸打，我本身就想係咁架，屌，點知我又怕，咁我咪益撚左果條仔？

割左條賓周掉左佢啦

又怕第二日佢揾個男仔時會扑埋Tim

我都知我唔係男人。。。其實我仲估唔到佢比左兩次帽我仲受得起

其實有無人話到比我知點解我會咁？

女神級？講真就算范冰冰我都忍唔頂啦 利申有比人帽過 然後扮冇事2個幾月中出左幾次 搵到第2條女就即刻同佢散

唔係，正常普通樣 係愛啊哈利

其實係咪好傻

其實各位可以同我分享下經驗，都可以唔好留情大大力屌鳩我架
我只係想似翻個男人ja

男人做到你咁 佢都唔愛你
你快d move on
值得咩？未戴夠帽？

做咩返男人呀 做返自己咪得 個心點諗咪點做 7左又無人笑你

咁樣真係好肉酸 唔係似唔似返個男人
你喺呢段關係入面太卑微
條女帽你 照計喺佢要氹返/道歉你啦
但佢打過黎係發你脾氣
你宜家喺做男朋友定做狗

好似如果佢仲愛我就值得
但換來就係要忍。。。。

我比佢屌9我weak....我好撚hurt ，好想講 shut up you bitch, 但我會幫佢揾借口，例如: 佢知我同佢一齊好辛苦，佢先突登咁hurt 我

上得人地屋企訓都凶多吉小 巴打自求多福
你仲要因為佢發脾氣就可以比佢上 咁你真係犯賤

其實我覺得我似狗...但我係一個好比感情擺佈ge 人...我覺得咁好撚廢啊！

不如你講講最理想既情況會係點
當真係同你一齊返 仲可以行到幾耐?
斷絕來往吧

我跟本無野可以做，我發皮氣就分手架啦會，佢話個男仔屋企近佢工作好多

下下用分手黎威脅你 條女真係唔值得你對佢好

你係一個願意喺愛情付出嘅人
係呢段關係都努力聯繫
但你揀嘅對像錯咗 佢唔值得
你喺知道 但你唔認

其實好難屌得醒
好大機會係樓主自己呃自己
多數都係會自己搵個原因比自己
然後成個過程又loop過

要威嘅就狠翻次
分手 搵番個對自己好啲架啦 屌

最希望當然佢會改變啦⋯⋯希望我的愛可以感動到佢
但我知就算有呢個奇蹟出現，都唔係一年半載ge事...

樓主喺初戀？點解咁唔捨得？
你之前兩次原諒佢，佢有感動嗎？
奇跡？
我只覺得佢變本加厲

換句話說，我一係狼心一次，如果唔係就有機會係比人載帽然後飛左我

我唔係初戀，拍過三次拖，每次都四年以上，每次都係long d，每次都比人飛

拍戲咩現實邊有感動架 唔鍾意既你做咩都係多舊魚
比個限期自己啦 3晚之內要忘記
最後一次想諗著你 最後一次再度記起

咁慘每次都比人飛

前兩次佢好感動，改變哂，但佢細我7年，可能唔定性，一轉工作環境又認到其他人，日對夜對就。。。
唉，所以我明架，我會做好多surprise ，小手作，生日會比下pandora 啊果d野比下佢，等佢開心下，哂下咁。。
但始終無法留住佢。。。

你自己都唔專重自己
人地點會專重你

爸打，我希望做到啦

其實我最後同佢講

Whenever you need me, I will be here waiting like I always do

比佢。。。我覺得自己好撚cheap

完全明白 多謝屌醒

我覺得自己會不會因爲自私呢？ 我唔想益左下一個，可以比到個位佢名正言順咁入

其實我唔識了結一段感情，其實係我世界，我愛果個人，呢種愛一發生左，就唔會無，最多改變咗為感情多於愛情，但我真係唔明點解可以一刀兩斷咁

比帽人帶都係仆街
巴打有返d尊嚴ok?

我知，但我成日都係如果佢肯改，我就願比機會

不過爸打，除左感情關係，我係其他野上完全唔係咁架

女人真係好鍾意用分手做威脅
我嘅世界同巴打一樣
除咗一次又一次跪低都冇其他選擇

算啦 唔係講幾句就會放得低 最後都係靠你自己諗通佢

留意到佢同其仔男人不停傾已姐要小心啦
仲上埋人屋企，任人砌緊呀依加
你柒撚夠未呀？
依加又唔係你做錯，係唔要你啦
死心啦仆街，就算幾掛住佢，幾愛佢 ，都咪撚再搵佢啦
變左心，就算返左黎你身邊，都唔會長，慢慢抽離啦
我明一時三刻係做唔到果種感受

其實呢番說話，我同自己講緊

啱啱發惡夢醒咗，同佢講左最後少少野，而家決定除左佢揾我，我唔會再揾佢

定係我應該斷尾好呢？

真係要狠心啲！仲問！

我會盡力架爸打 多謝

我好驚自己又把持不住啊

堅持住 你冇做錯
對自己好啲喇

On9屌你都廢鳩事
最好就幫件臭閪埋單唔好放佢出黎害人

醒啦 屌你

今日全日翻工可能都會諗佢會唔揾翻我架啦

你同我d fd 一樣咁講....

但我唔想比佢地知我有問題，驚佢地覺得我煩 所以先上黎求大家打醒我

其實有無可能可以變得player d，我成日一係唔拍拖，一拍就不能自拔

早就屌過啦 去人地到訓都仲忍到 笑死 你驚之後無得扑佢 咪當住佢sp lo

我都想㲻當sp, 但我呢種性格做唔出

你唔知multiple sex partners可以幾污糟

記得去政府社會衛生科診所
驗梅毒、HIV、淋病、衣原體
免費，無須預約

下唔到決心，可以睇返呢張圖

我仲係到諗緊佢會唔會立即同第二個一齊

叫你屌醒你你又諸多藉口

咁你攬住佢過世啦
希望我有份食你條女 做下樓主襟兄都好 反正有傻仔自願埋單

屌 散撚左仲關你撚事咩
咁唔捨得 你攬撚住佢過世算啦

無啦，佢最後仲絕過我
我要揾過比佢更好！！

面對現實 係好事黎

多謝你地

如果有機會真人識到你班朋友就好啦